找數系列（1）地盤真漢子

上集可以㩒起底睇

好，入返正題先

地盤佬比好多人嘅感覺都係污糟，成日組團叫雞，串串貢咁，又大男人，嫖賭飲盪吹，但我嘅睇法就有啲唔同...

我仲係小學雞嗰陣，因為家道中落嘅問題，屋企爭人好多錢，又要買咗層樓先填得返條數 。老豆冇讀書，咁啱有人介紹佢做地盤，咁佢就去咗做。

老豆由青靚白淨，因為日曬雨淋，變咗又黑又殘皮膚又差咗好多 。初頭我仲未知咩事，我仲問老豆係咪去咗沙灘玩定係去咗釣魚，做咩唔帶埋我去？

後期去到中學同老豆傾計先知發生咗咩事，所以我好努力讀書要讀到大學比佢睇，等佢可以同班親戚威下，因為冇人一個堂／表兄弟姊妹讀到上大學。佢知我有大學收嗰陣真係好開心，見到佢依個樣，我就已經好足夠，覺得一直咁努力係冇白費到 。

老豆又冇咩不良嗜好，係鍾意食飯飲返兩罐啤酒，細細地賭下馬仔同買下六合彩咁囉。聽老母講，老豆知老母托住我之後，就冇再去打麻雀。仲有，每日一收工就即刻買餸返屋企。

佢好錫我同阿妹，佢生日會問返我地想食咩，再買嗰樣返嚟。阿妹好鍾意食蟹，老豆一見到有新鮮蟹就會買比佢食；我每年生日佢都會帶我地去海洋公園玩。

老豆仲好愛我老母，依家兩個都好恩愛 ，晚晚食完飯就拖住手十指緊扣落街散步，希望可以見到佢地健健康康拖多幾十年

老豆，我同阿妹都好撚愛你！

好感人呀樓豬

推下先